<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<Resource xmlns="urn:ComolTranslation">
    <item name="LBTitolo.text">Gestione Questionario</item>
    <item name="LibreriaDiDomande" disambiguation="libreria=libreria di domande">Librerie</item>
   <item name="Modello" disambiguation="modello=modello di questionario">Modelli</item>
    <item name="Autovalutazione">Test di autovalutazione</item>
    <item name="Sondaggio">Sondaggi</item>
    <item name="Questionari">Questionari</item>
    <item name="Meeting">Meeting</item>
    <item name="testoUnico" html="true">
        La pagina consente di creare un nuovo questionario. &lt;br&gt;
        Nel dettaglio vengono proposte alcune sezioni, all’interno delle quali inserire i dati relativi al questionario che si vuole creare.&lt;br&gt;&lt;br&gt;
        o DETTAGLI QUESTIONARIO&lt;br&gt;
        Nella prima sezione si possono inserire&lt;br&gt;
        · il nome da dare al questionario,&lt;br&gt;
        · una descrizione eventuale del questionario (scopo, destinatari, etc.)&lt;br&gt;
        · la lingua del questionario&lt;br&gt;
        · l’intervallo temporale entro il quale il questionario è attivo, compreso tra una data d’inizio ed una di fine&lt;br&gt;
        · se il questionario è bloccato (ovvero gli utenti non possono compilarlo) oppure no&lt;br&gt;&lt;br&gt;
        o MODALITA' SOMMINISTRAZIONE&lt;br&gt;
        Nella seconda sezione si definisce&lt;br&gt;
        · il tempo massimo (in minuti) lasciato all’utente finale per completare la compilazione. Nel caso in cui non si voglia imporre nessun limite temporale inserire come tempo il valore zero &lt;br&gt;
        · la scala di valutazione del quiz, ovvero il punteggio massimo che può raggiungere un utente rispondendo correttamente a tutte le domande&lt;br&gt;
        · se i risultati del questionario saranno anonimi una volta compilato. Ovvero se l’utente potrà rispondere anonimamente al questionario, senza che poi si possano ricollegare le risposte che ha dato al proprio nome&lt;br&gt;
        · opzioni aggiuntive, ovvero se l’utente potrà visualizzare le risposte una volta compilato il questionario, oppure potrà modificare le risposte anche dopo avere concluso la compilazione&lt;br&gt;&lt;br&gt;
        o DETTAGLI DEL QUESTIONARIO&lt;br&gt;
        Nella terza sezione è possibile indicare i destinatari del questionario, ovvero chi potrà rispondere alle domande.&lt;br&gt;
        1) Tutti gli utenti della comunità nella quale è creato il questionario&lt;br&gt;
        2) Anche utenti esterni alla comunità, ma comunque iscritti a comunità online&lt;br&gt;
      3) Utenti esterni al portale, ai quali si può inviare un invito via mail (?) tramite Gestione inviti&lt;br&gt;
        4) Tutti gli utenti, anche non iscritti a comunità online. In questo caso il sondaggio apparirà nella homepage di portale&lt;br&gt;
    </item>
    <item name="IMGdomandaMultipla" hidden="true">&lt;img src="img/domandaMultipla.jpg"&gt;</item>
    <item name="IMGpaginaAmerica" hidden="true">&lt;img src="img/paginaAmerica.png"&gt;</item>
    <item name="IMGtestoDomanda" hidden="true">&lt;img src="img/testoDomanda.png"&gt;</item>
    <item name="IMGpesoDomanda" hidden="true">&lt;img src="img/pesoDomanda.png"&gt;</item>
    <item name="IMGdifficoltaDomanda" hidden="true">&lt;img src="img/difficoltaDomanda.png"&gt;</item>
    <item name="IMGnumeroRisposte" hidden="true">&lt;img src="img/numeroRisposte3.gif"&gt;</item>
    <item name="IMGnumeroMaxRisposte" hidden="true">&lt;img src="img/numeroMaxRisposte.gif"&gt;</item>
    <item name="IMGdomandaMultiplaOpzioni" hidden="true">&lt;img src="img/domandaMultiplaOpzioni.png"&gt;</item>
    <item name="IMGtestoDopoDomanda" hidden="true">&lt;img src="img/testoDopoDomanda.png"&gt;</item>
</Resource>

