<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<Resource xmlns="urn:ComolTranslation">
    <item name="LBTitolo.text">Lista Questionari</item>
    <item name="LibreriaDiDomande" disambiguation="libreria=libreria di domande">Librerie</item>
   <item name="Modello" disambiguation="modello=modello di questionario">Modelli</item>
    <item name="Autovalutazione">Test di autovalutazione</item>
    <item name="Sondaggio">Sondaggi</item>
    <item name="Questionari">Questionari</item>
    <item name="Meeting">Meeting</item>
    <item name="testoUnico" html="true" placeholder="true" mustcontains="{0}|{1}|{2}|{3}|{4}|{5}|{6}">
        Da questa pagina possono essere visualizzati i questionari ai quali si può partecipare.&lt;br&gt;
        Per accedere ad un questionario basterà effettuare un click sul suo nome&lt;br&gt;&lt;br&gt;
        La pagina è suddivisa in sezioni, visualizzabili mediante un click sul loro nome:&lt;br&gt;&lt;br&gt;
        {0} &lt;br&gt;vengono elencati tutti i questionari associati alla comunità&lt;br&gt;&lt;br&gt;
        {1} &lt;br&gt;vengono elencati tutti i questionari pubblici del sistema&lt;br&gt;&lt;br&gt;
        {3} &lt;br&gt;vengono elencati tutti i questionari ai quale l'utente è stato invitato&lt;br&gt;&lt;br&gt;
        {2} &lt;br&gt;vengono elencati tutti i questionari già compilati dall'utente&lt;br&gt;&lt;br&gt;
        Ad ogni questionario sono associati anche i seguenti simboli (prima colonna della lista):&lt;br&gt;
        {4} il questionario è aperto, quindi è possibile compilarlo&lt;br&gt;
        {5} il questionario è bloccato dall'amministratore, quindi non è possibile accedervi per compilarlo&lt;br&gt;&lt;br&gt;
        Ogni questionario è visualizzato secondo una lingua decisa dal suo creatore. &lt;br&gt;
        E' possibile però che un questionario possa essere stato creato anche in lingue differenti; tale caratteristica è presentata tramite un elenco di bandiere per ogni lingua disponibile.&lt;br&gt;
        Per accedere alla lingua desiderata effettuare un click sulla bandiera del paese prescelto: &lt;br&gt;&lt;br&gt;{6}
    </item>
    <item name="IMGquestionariComunita" hidden="true">&lt;img src="img/questionariComunita.png"&gt;</item>
    <item name="IMGquestionariPubblici" hidden="true">&lt;img src="img/questionariPubblici.png"&gt;</item>
    <item name="IMGquestionariCompilati" hidden="true">&lt;img src="img/questionariCompilati.png"&gt;</item>
    <item name="IMGquestionariInvito" hidden="true">&lt;img src="img/questionariInvito.png"&gt;</item>
    <item name="IMGlibero" hidden="true">&lt;img src="img/libero.png"&gt;</item>
    <item name="IMGbloccato" hidden="true">&lt;img src="img/bloccato.png"&gt;</item>
    <item name="IMGbandiereLingue" hidden="true">&lt;img src="img/bandiereLingue.png"&gt;</item>
</Resource>
