<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<!--ita-->
<Resource xmlns="urn:ComolTranslation">
  <item name="serviceTitle">Accesso alla piattaforma</item>
  <item name="nopermission">Non hai i permessi necessari per accedere alla piattaforma da questa pagina</item>
  
  <item name="UnknowAuthenticationProvider">Accesso alla piattaforma non riconosciuto</item>
  <item name="Loading">Accesso alla piattaforma in corso</item>
  <item name="LoadWaitingMessage" placeholder="true" mustcontains="{0}|{1}">Benvenuto/a {0} stiamo per caricare la pagina richiesta, attenda che la procedura di accesso alla comunità {1} sia conclusa.</item>
  <item name="LoadUnknowCommunity">La comunità specificata non esiste nel sistema.</item>
  <item name="LoadUnsubscribedCommunity" placeholder="true" mustcontains="{0}">Attualmente NON risulta iscritto/a alla comunità {0}."</item>
  <item name="UrlProviderResult.NotEvaluatedToken" placeholder="true" mustcontains="{0}">Verifica dei dati di accesso non effettuata. Riaccedere dalla pagina {0}"</item>
  <item name="UrlProviderResult.InternalError">Errore nella validazione dei dati di accesso.</item>
  <item name="UrlProviderResult.InvalidToken" placeholder="true" mustcontains="{0}">I dati di accesso specificati sono errati, impossibile continuare con l'accesso alla piattaforma. Riaccedere dalla pagina {0}"</item>
  <item name="UrlProviderResult.ExpiredToken" placeholder="true" mustcontains="{0}">Impossibile continuare con l'accesso automatico alla piattaforma, i dati di accesso risultano scaduti è necessario riaccedere dalla pagina {0}."</item>
  <item name="UrlProviderResult.UnknowToken" placeholder="true" mustcontains="{0}">L'url specificata è invalida, impossibile continuare con l'accesso alla piattaforma. Riaccedere dalla pagina {0}"</item>
  <item name="AuthenticationResult.InternalError">Errore nella fase di accesso alla piattaforma. Riprovare più tardi.</item>
  <item name="AuthenticationResult.Authenticated">Accesso effettuato</item>
  <item name="AuthenticationResult.UserDisabled">Il suo profilo risulta al momento disattivato, non è possibile procedere con l'accesso alla piattaforma.</item>
  <item name="AuthenticationResult.UserNotFound">Il suo profilo non risulta registrato nella piattaforma, non è possibile procedere con l'accesso alla piattaforma.</item>
  <item name="AuthenticationResult.UnableToConnectToProvider">Al momento non è possibile effettuare la validazione dei dati di accesso, non è possibile procedere con l'accesso alla piattaforma.</item>
  <item name="AuthenticationResult.NotAuthenticated">I dati di accesso non sono corretto. Non è possibile procedere con l'accesso alla piattaforma.</item>
  <item name="AuthenticationResult.AuthenticationExpired">I dati di accesso sono scaduti. Non è possibile procedere con l'accesso alla piattaforma.</item>
  <item name="AuthenticationResult.AuthenticatedProfileToCreate">I dati di accesso sono validi ma deve procedere con la creazione del profilo su questa piattaforma.</item>
</Resource>