<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Resource xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" xmlns="urn:ComolTranslation">
  <item name="LblFunzione.Text" description="Funzionalità" html="false" placeholder="false">Funktion</item>
  <item name="LblNote.Text" html="true" placeholder="false">&lt;p&gt;&lt;b&gt;NOTE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;P&gt;Die Entwickler und die Herausgeber der Website sind für die Inhalte der von Benutzern eingegebenen Dateien nicht verantwortlich.&lt;br&gt;Sie sind auch für die Änderung oder die Löschung dieser Dateien nicht verantwortlich.&lt;br&gt;Jedenfalls gibt es ein Tracking des Datei-Namens, des Benutzernamens und der Zeit des Datei-Uploads. Die Dateien können auch von allen Teilnehmern am Chat gesehen werden. Es wird deshalb empfohlen, vertrauliche Belege zu verschüsseln.&lt;br&gt;Merken Sie sich, es ist sinnvoll, die Dateien zu komprimieren, so dass sie weniger Platz brauchen und die Upload- und Downloadzeiten verkürzt werden können.&lt;br&gt;Ausserdem werden die Dateien mit  &lt;b&gt;*.com&lt;/b&gt; und &lt;b&gt;*.exe&lt;/b&gt;-Erweiterung in &lt;b&gt;*.co_&lt;/b&gt; und &lt;b&gt;*.ex_&lt;/b&gt; umbenannt. Um diese Dateien auszuführen, ist es erforderlich, sie herunterzuladen und ihre Erweiterung umzubenennen. Es wird empfohlen, sie mit einem Antivirus zu überprüfen, bevor Sie diesen Vorgang durchführen.&lt;/P&gt;</item>
  <item name="LblPuls1.Text" html="false" placeholder="false">Zeigen Sie die Informationen über die Datei an: Name, Grösse, Autor des Datei-Uploads, Eingabedatum.</item>
  <item name="LblPuls2.Text" html="false" placeholder="false">Zeigen Sie eine Liste der Links an, aus denen Sie die gesuchten Dateien herunterladen.</item>
  <item name="LblPuls3.Text" html="false" placeholder="false">Entfernen Sie die ausgewählten Ereignisse. Nachdem eine Datei entfernt wurde, kann sie nicht mehr wiederhergstellt werden. Nach einer bestimmten Zeit wird die Datei automatisch entfernt.</item>
  <item name="LblPuls4.Text" html="false" placeholder="false">Öffnet dieses Bild.</item>
  <item name="LblPuls5.Text" html="true" placeholder="false">Laden Sie die ausgewählte Datei in den Server.&lt;br&gt;Wegen Sicherheitsgründe wird die Erweiterung der *.exe Dateien in *.ex_ und die Erweiterung *.com in *.co_ geändert</item>
  <item name="LblPuls6.Text" html="false" placeholder="false">Auswahl der zu ladenden Datei.</item>
  <item name="LblPuls7.Text" html="false" placeholder="false">Geben Sie an, dass keine Datei geladen werden kann. Es ist möglich, dass ein anderer Benutzer eine Datei gerade lädt oder dass die maximale Anzahl der zu ladenden Dateien erreicht wurde.</item>
  <item name="LblPuls8.Text" html="false" placeholder="false">Geben Sie an, dass eine neue Datei geladen werden kann.</item>
  <item name="LblPuls9.Text" html="false" placeholder="false">Aktualisieren Sie die Liste der verfügbaren Dateien.</item>
  <item name="LblPuls10.Text" html="false" placeholder="false">Liste der verfügbaren Dateien.</item>
  <item name="LblTasto.Text" description="Pulsante" html="false" placeholder="false">Taste</item>
</Resource>