<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<!--ITA-->
<Resource xmlns="urn:ComolTranslation">
    <item name="HYPtimeAuto.text">Crea</item>
    <item name="LBtimeAutoTitle.text">Basato sul tempo di partecipazione</item>
    <item name="HYPtimeAuto.ToolTip">Crea percorso formativo basato sul tempo di partecipazione</item>
    <item name="HYPtimeManual.text">Crea</item>
    <item name="LBtimeManualTitle.text">Basato sul tempo di partecipazione e sulla valutazione</item>
    <item name="HYPtimeManual.ToolTip">Crea percorso formativo basato sul tempo di partecipazione e sulla valutazione </item>
    <item name="HYPvoteAuto.text">Crea</item>
    <item name="LBvoteAutoTitle.text">Basato sulla valutazione (versione semplificata)</item>
    <item name="HYPvoteAuto.ToolTip">Crea percorso formativo basato sulla valutazione (versione semplificata)</item>
    <item name="HYPvoteManual.text">Crea</item>
    <item name="LBvoteManualTitle.text">Basato sulla valutazione </item>
    <item name="HYPvoteManual.ToolTip">Crea percorso formativo basato sulla valutazione </item>
    <item name="LBtimeAuto.text" html="true">Quest'opzione si applica laddove la partecipazione è l'unico criterio di completamento delle attività.&lt;br /&gt;Il percorso è completo quando è raggiunto il monte ore impostato come requisito minimo.&lt;br /&gt;È ideale per corsi di breve e media durata.</item>
    <item name="LBtimeManual.text" html="true">Quest'opzione è ideale per corsi nei quali si prevedano due criteri per il superamento del percorso: la valutazione delle performance e il tempo di partecipazione.&lt;br /&gt;Il percorso è completo quando sono raggiunti il monte ore e il voto minimi previsti.&lt;br /&gt;Permette di impostare requisiti di completamento e superamento a livello di unità, attività e sotto-attività.</item>
    <item name="LBvoteAuto.text" html="true">Quest'opzione è ideale per corsi basati sull’ottenimento di un risultato.&lt;br /&gt;Il percorso è completo quando sono raggiunti il numero di attività completate e il voto, impostati come requisiti minimi.</item>
    <item name="LBvoteManual.text">Quest'opzione è ideale per corsi che prevedono percorsi personalizzati di apprendimento (prevedono cioè attività di branching) e che sono orientati sull’ottenimento di un risultato.&lt;br /&gt;Il percorso è completo quando sono raggiunti il numero di elementi completatati (in termini di unità, attività, e sotto-attività) e il voto, impostati come requisiti minimi.</item>
    <item name="Title">Seleziona il tipo di percorso formativo</item>
  <item name="EduPath.ModuleStatus.DisableForCommunity">ATTENZIONE: il servizio risulta disattivato per questa comunità.</item>
  <item name="EduPath.ModuleStatus.DisableForSystem">ATTENZIONE: il servizio risulta disattivato per la piattaforma.</item>
  <item name="EduPath.ModuleStatus.DisableForCommunityAvailableForAdmin">ATTENZIONE: il servizio risulta disattivato per questa comunità, l'accesso Le è consentito in quanto amministratore/amministratrice.</item>
  <item name="EduPath.ModuleStatus.DisableForSystemAvailableForAdmin">ATTENZIONE: il servizio risulta disattivato per la piattaforma, l'accesso Le è consentito in quanto amministratore/amministratrice.</item>
</Resource>