<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Resource xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" xmlns="urn:ComolTranslation">
  <item name="HYPtimeAuto.text" html="false" placeholder="false">Create</item>
  <item name="LBtimeAutoTitle.text" html="false" placeholder="false">Time based</item>
  <item name="HYPtimeAuto.ToolTip" html="false" placeholder="false">Create an educational path based on participation time</item>
  <item name="HYPtimeManual.text" html="false" placeholder="false">Create</item>
  <item name="LBtimeManualTitle.text" html="false" placeholder="false">Time and evaluation based</item>
  <item name="HYPtimeManual.ToolTip" html="false" placeholder="false">Create an educational path based on participation time and evaluation</item>
  <item name="HYPvoteAuto.text" html="false" placeholder="false">Create</item>
  <item name="LBvoteAutoTitle.text" html="false" placeholder="false">Evaluation based (simplified version)</item>
  <item name="HYPvoteAuto.ToolTip" html="false" placeholder="false">Create an educational path based on evaluation (simplified version)</item>
  <item name="HYPvoteManual.text" html="false" placeholder="false">Create</item>
  <item name="LBvoteManualTitle.text" html="false" placeholder="false">Evaluation based </item>
  <item name="HYPvoteManual.ToolTip" html="false" placeholder="false">Create an educational path based on evaluation</item>
  <item name="LBtimeAuto.text" html="true" placeholder="false">Quest'opzione si applica laddove la partecipazione è l'unico criterio di completamento delle attività.&lt;br /&gt;Il percorso è completo quando è raggiunto il monte ore impostato come requisito minimo.&lt;br /&gt;È ideale per corsi di breve e media durata.</item>
  <item name="LBtimeManual.text" html="true" placeholder="false">Quest'opzione è ideale per corsi nei quali si prevedano due criteri per il superamento del percorso: la valutazione delle performance e il tempo di partecipazione.&lt;br /&gt;Il percorso è completo quando sono raggiunti il monte ore e il voto minimi previsti.&lt;br /&gt;Permette di impostare requisiti di completamento e superamento a livello di unità, attività e sotto-attività.</item>
  <item name="LBvoteAuto.text" html="true" placeholder="false">Quest'opzione è ideale per corsi basati sull’ottenimento di un risultato.&lt;br /&gt;Il percorso è completo quando sono raggiunti il numero di attività completate e il voto, impostati come requisiti minimi.</item>
  <item name="LBvoteManual.text" html="false" placeholder="false">Quest'opzione è ideale per corsi che prevedono percorsi personalizzati di apprendimento (prevedono cioè attività di branching) e che sono orientati sull’ottenimento di un risultato.&lt;br /&gt;Il percorso è completo quando sono raggiunti il numero di elementi completatati (in termini di unità, attività, e sotto-attività) e il voto, impostati come requisiti minimi.</item>
  <item name="Title" html="false" placeholder="false">Select the educational path's type</item>
  <item name="EduPath.ModuleStatus.DisableForCommunity">ATTENTION: the service is disabled for this community.</item>
  <item name="EduPath.ModuleStatus.DisableForSystem">ATTENTION: the service is disabled for the platform.</item>
  <item name="EduPath.ModuleStatus.DisableForCommunityAvailableForAdmin">ATTENTION: the service is disabled for this community; as administrator you are allowed to access.</item>
  <item name="EduPath.ModuleStatus.DisableForSystemAvailableForAdmin"> ATTENTION: the service is disabled for the platform; as administrator you are allowed to access.</item>
</Resource>