<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Resource xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" xmlns="urn:ComolTranslation">
  <item name="LblFunzione.Text" description="Funzionalità" html="false" placeholder="false">Function</item>
  <item name="LblNote.Text" html="true" placeholder="false">&lt;p&gt;&lt;b&gt;NOTE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;P&gt;Gli sviluppatori ed i curatori del sito non si ritengono responsabili dei contenuti dei file inseriti dagli utenti.&lt;br&gt;Non si ritengono inoltre responsabili per la modifica o la cancellazione degli stessi.&lt;br&gt;Viene comunque tenuta traccia del nome dei file, del nome dell'utente e dell'ora in cui il file è stato caricato. I file inoltre sono visibili da tutti i partecipanti alla chat. Si consiglia quindi di cifrare documenti riservati.&lt;br&gt;Si ricorda inoltre che è buona norma comprimere i file in modo da occupare meno spazio e ridurre i tempi di upload e download.&lt;br&gt;Inoltre i file con estensione &lt;b&gt;*.com&lt;/b&gt; e &lt;b&gt;*.exe&lt;/b&gt; vengono rinominati rispettivamente in &lt;b&gt;*.co_&lt;/b&gt; e &lt;b&gt;*.ex_&lt;/b&gt;Per eseguire questi file occorre scaricarli e rinominare l'estensione. Si consiglia di controllarli con un antivirus prima di eseguire tale operazione.&lt;/P&gt;</item>
  <item name="LblPuls1.Text" html="false" placeholder="false">View file informations: name, size, by whom has been uploaded, upload date.</item>
  <item name="LblPuls2.Text" html="false" placeholder="false">Display a list of links from which download the wanted files</item>
  <item name="LblPuls3.Text" html="false" placeholder="false">Delete selected files. Once deleted, a file can not be recover. After a certain period, it will be automatically deleted.</item>
  <item name="LblPuls4.Text" html="false" placeholder="false">Opens this screen</item>
  <item name="LblPuls5.Text" html="true" placeholder="false">Upload the selected file to the server.&lt;br&gt;For security reasons, the file extension *.exe will be renamed as *.ex_ and the extension *.com as *.co_</item>
  <item name="LblPuls6.Text" html="false" placeholder="false">Select file to upload.</item>
  <item name="LblPuls7.Text" html="false" placeholder="false">It is impossible to load a file. Maybe another user is uploading a file or the maximum number of files has been reached.</item>
  <item name="LblPuls8.Text" html="false" placeholder="false">Indicates that is possible to load another file.</item>
  <item name="LblPuls9.Text" html="false" placeholder="false">Update list of available files</item>
  <item name="LblPuls10.Text" html="false" placeholder="false">Available file list.</item>
  <item name="LblTasto.Text" description="Pulsante" html="false" placeholder="false">Key</item>
</Resource>