<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Resource xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" xmlns="urn:ComolTranslation">
  <item name="HYPtimeAuto.text" html="false" placeholder="false">Erstellen</item>
  <item name="LBtimeAutoTitle.text" html="false" placeholder="false">Auf Teilnahmezeit basiert</item>
  <item name="HYPtimeAuto.ToolTip" html="false" placeholder="false">Erstellen Sie einen auf die Teilnahmezeit basierenden Ausbildungspfad</item>
  <item name="HYPtimeManual.text" html="false" placeholder="false">Erstellen</item>
  <item name="LBtimeManualTitle.text" html="false" placeholder="false">Auf Teilnahme- und Bewertungszeit basiert</item>
  <item name="HYPtimeManual.ToolTip" html="false" placeholder="false">Erstellen Sie einen auf die Teilnahmezeit und die Bewertung basierenden Ausbildungspfad</item>
  <item name="HYPvoteAuto.text" html="false" placeholder="false">Erstellen</item>
  <item name="LBvoteAutoTitle.text" html="false" placeholder="false">Auf Bewertung basiert (vereinfachte Version)</item>
  <item name="HYPvoteAuto.ToolTip" html="false" placeholder="false">Erstellen Sie einen auf die Bewertung basierenden Ausbildungspfad (vereinfachte Version)</item>
  <item name="HYPvoteManual.text" html="false" placeholder="false">Erstellen</item>
  <item name="LBvoteManualTitle.text" html="false" placeholder="false">Auf Bewertung basiert</item>
  <item name="HYPvoteManual.ToolTip" html="false" placeholder="false">Erstellen Sie einen auf die Bewertung basierenden Ausbildungspfad</item>
  <item name="LBtimeAuto.text" html="true" placeholder="false">Diese Option wird angewendet, wenn die Teilnahme das einzige Kriterium für die Vervollständigung der Aktivitäten ist.&lt;br /&gt;Der Pfad ist vollständig ausgeführt, wenn das als Mindestanforderung definierte Stundenkontingent erreicht wird.&lt;br /&gt;Bestens geeignet für Kurse kurzer und mittleren Dauer.</item>
  <item name="LBtimeManual.text" html="true" placeholder="false">Diese Option eignet sich besonders für Kurse, die zwei Kriterien für das Bestehen des Pfades vorsehen: die Bewertung der Performances und die Teilnahmezeit.&lt;br /&gt;Der Pfad ist vervollständigt, wenn das vorgesehene Mindeststundenkontingent und die Mindestnote erreicht werden.&lt;br /&gt;Sie ermöglicht, die Anforderungen für die vollständige Ausführung und das Bestehen hinsichtlich Einheiten, Aktivitäten und Unteraktivitäten einzustellen.</item>
  <item name="LBvoteAuto.text" html="true" placeholder="false">Diese Option ist für Kurse geeignet, die auf die Erzielung eines Ergebnisses ausgerichtet sind.&lt;br /&gt;Der Pfad ist vervollständigt, wenn die Anzahl der ausgeführten Aktivitäten und die Note, die als Mindestanforderungen definiert wurden, erreicht werden.</item>
  <item name="LBvoteManual.text" html="false" placeholder="false">Diese Option ist für Kurse geeignet, die auf die personalisierten Ausbildungspfade vorsehen (d.h. die Branching-Aktivitäten vorsehen) und die auf die Erzielung eines Ergebnisses ausgerichtet sind.&lt;br /&gt;Der Pfad ist vervollständigt, wenn die Anzahl der ausgeführten Elemente (hinsichtlich Einheiten, Aktivitäten und Unteraktivitäten) und die Note, die als Mindestanforderungen definiert wurden, erreicht werden.</item>
  <item name="Title" html="false" placeholder="false">Wählen Sie den Ausbildungspfadtyp aus</item>
  <item name="EduPath.ModuleStatus.DisableForCommunity">VORSICHT: der Dienst ist für diese Community deaktiviert.</item>
  <item name="EduPath.ModuleStatus.DisableForSystem"> VORSICHT: der Dienst ist für die Plattform deaktiviert.</item>
  <item name="EduPath.ModuleStatus.DisableForCommunityAvailableForAdmin"> VORSICHT: der Dienst ist für diese Community deaktiviert. Ihr Verwaltungszustand erlaubt Ihnen den Zugang zu dem Community.</item>
  <item name="EduPath.ModuleStatus.DisableForSystemAvailableForAdmin"> VORSICHT: der Dienst ist für die Plattform deaktiviert. Ihr Verwaltungszustand erlaubt Ihnen den Zugang zu der Plattform.</item>
</Resource>