<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<Resource xmlns="urn:ComolTranslation">
	<item name="Lbl_IBChat.text">Visualizza i messaggi nascondendo gli altri strumenti</item>
	<item name="Label16.text">Imposta le formattazioni del testo.</item>
	<item name="Label15.text">Visualizza le faccine che è possibile inserire.</item>
	<item name="Lbl_IBStrum.text">Visualizza gli strumenti disponibili</item>
	<item name="Label20.text">Tempo di aggiornamento.</item>
	<item name="Label10.text">Cancella i messaggi correnti.</item>
	<item name="Label25.text">Apre la finestra per la gestione dei file.</item>
	<item name="Lbl_IBUtenti.text">Visualizza l'elenco degli utenti connessi</item>
	<item name="Lbl_ElencoUtenti.text">Elenco utenti connessi</item>
	<item name="Label26.text">Amministratore della chat.</item>
	<item name="Label27.text">Può modificare i livelli degli altri utenti e visualizzare tutti i messaggi.</item>
	<item name="Label28.text">Utente generico (Writer)</item>
	<item name="Label29.text">Può scrivere messaggi e leggere tutti i Può leggere e scrive ogni tipo di messaggio.</item>
	<item name="Label30.text">Sola lettura (OUT)</item>
	<item name="Label31.text">Può solo leggere i massaggi. Non può inviare messaggi.</item>
	<item name="Label32.text">Fuori dalla chat. (OUT)</item>
	<item name="Label33.text">L'utente non ha più accesso alla chat. Questo è uno stato temporaneo utile solo con utenti che non si comportano correttamente.</item>
	<item name="Label34.text">Utente bloccatto</item>
	<item name="Label35.text">L'utente è stato bloccato. Non verranno più visualizzati i suoi messaggi. L'utente bloccatto non viasualizza più l'utente che ha effettuato il blocco nella lista utenti. Il blocco ha effettu su tutte le comunità. - Non è possibile bloccarsi o bloccare gli amministratori -.</item>
	<item name="Label21.text">Blocca un utente.</item>
	<item name="Label23.text">Sblocca un utente.</item>
	<item name="Lbl_Refresh.text">Aggiorna la lista utenti</item>
	<item name="Lbl_IBCom.text">Visualizza le comunità a cui e' possibile accedere</item>
	<item name="Lbl_Help.text">Apre questa finestra</item>
	<item name="Label4.text">Invia un messaggio a tutti i partecipanti della chat.</item>
	<item name="Label6.text">Invia un messaggio pubblico destinato agli utenti selezionati. Per selezionare più utenti premere CTRL.</item>
	<item name="Label8.text">Invia un messaggio privato ai soli utenti selezionati. Per selezionare più utenti premere CTRL.</item>
	<item name="BtPrivate.text">Invia privato</item>
	<item name="BtSendTo">Invia a</item>
	<item name="BtSendAll">Invia</item>
</Resource>